見到D肥婆豬扒港女學人食煙，真係笑撚左出來

樣已經衰啦，仲學人食煙

食煙會多d人溝？

咁撚肥已經係不公平地吸收地球資源啦

仲要污染空氣

面目可憎

參加撐警嗰啲冚家剷肥婆好多都食煙

食開私煙？

食煙既女仔先吸引

不過肥婆豬扒點搞都係唔吸引